[
    {
        "id": 105,
        "question": "Işık saçacak beyazlığa varıncaya kadar ısıtılmış olan",
        "letter": "A",
        "answer": "akkor"
    },
    {
        "id": 1209,
        "question": "Aynı zamanda Muğla'nın bir ilçesi de olan, apartmanların genellikle zeminin altında bulunan katı ",
        "letter": "B",
        "answer": "Bodrum, bodrum kat, bodrum katı"
    },
    {
        "id": 1148,
        "question": "Yerde ve tel, at, bisiklet, ip vb. üzerinde dengeye dayanan, tehlikeli, heyecan verici gösteriler yapan kimse, akrobat",
        "letter": "C",
        "answer": "cambaz"
    },
    {
        "id": 1450,
        "question": "Karikatürcü",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çizer"
    },
    {
        "id": 188,
        "question": "Doğrudan doğruya olmayan, dolayısıyla olan, vasıtalı, bilvasıta, endirekt",
        "letter": "D",
        "answer": "dolaylı, dolambaçlı"
    },
    {
        "id": 1227,
        "question": "Tekrar eden ses, yankı",
        "letter": "E",
        "answer": "Eko"
    },
    {
        "id": 221,
        "question": "Ölçüyü aşan, aşırı, çok fazla",
        "letter": "F",
        "answer": "fahiş"
    },
    {
        "id": 579,
        "question": "Su veya hava akıntısının dönerek ve çukurlaşarak yaptığı çevrinti",
        "letter": "G",
        "answer": "Girdap"
    },
    {
        "id": 754,
        "question": "Hem et hem de otla beslenen canlılar",
        "letter": "H",
        "answer": "Hepçil, Hepobur"
    },
    {
        "id": 261,
        "question": "Bildirme, bildirim, haber verme",
        "letter": "İ",
        "answer": "ihbar, ihbar etme, ihbar etmek"
    },
    {
        "id": 1795,
        "question": "RUMCA KÖKENLİ “YIPRANMIŞ, ESKİ VE BAKIMSIZ” ANLAMLARINDA DAHA ÇOK ARAÇLAR, MAKİNELER İÇİN KULLANILAN SÖZCÜK",
        "letter": "K",
        "answer": "Külüstür"
    },
    {
        "id": 982,
        "question": "Bir dilin tarihi, yapısı, politik sebeplerden dolayı ses, yapı ve söz dizimiyle ayrılan bir kolu",
        "letter": "L",
        "answer": "Lehçe, lehçesi"
    },
    {
        "id": 310,
        "question": "Bir emek karşılığında aylık, haftalık gibi verilen ödenek",
        "letter": "M",
        "answer": "maaş"
    },
    {
        "id": 1767,
        "question": "ARGODA, “SAHTE TAVIR, ROL VEYA YALAN”",
        "letter": "N",
        "answer": "Numara, Numara yapma, Numara yapmak"
    },
    {
        "id": 93,
        "question": "Bir ülkenin askeri kuvvetlerinin tümü",
        "letter": "O",
        "answer": "ordu"
    },
    {
        "id": 1481,
        "question": "Bir sorunu çözmek üzere öne sürülen görüş, düşünce, teklif",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öneri"
    },
    {
        "id": 1710,
        "question": "Akciğerdeki hava keseciklerinin iltihap ile dolması, Zatürre",
        "letter": "P",
        "answer": "Pnömoni"
    },
    {
        "id": 392,
        "question": "Derece, kerte",
        "letter": "R",
        "answer": "radde"
    },
    {
        "id": 1124,
        "question": "Acı, yoksulluk, haksızlık vb. üzücü durumlar karşısında ses çıkarmadan onların geçmesini bekleme erdemi, dayanç",
        "letter": "S",
        "answer": "sabır"
    },
    {
        "id": 428,
        "question": "Gürültü patırtı",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şamata"
    },
    {
        "id": 1059,
        "question": "Doğu Anadolu ile Azerbaycan'da çalınan bir çalgı türü",
        "letter": "T",
        "answer": "tar"
    },
    {
        "id": 452,
        "question": "Kalçadan dize kadar olan bacak bölümü",
        "letter": "U",
        "answer": "uyluk"
    },
    {
        "id": 469,
        "question": "Ayrıca, bir de, bundan başka",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üstelik"
    },
    {
        "id": 1504,
        "question": "Açık, aydın, belli",
        "letter": "V",
        "answer": "Vazıh"
    },
    {
        "id": 1500,
        "question": "Genellikle dağlık bölgelerde, yazın havası iyi ve serin olan, hayvan otlatma veya dinlenme yeri",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yayla"
    },
    {
        "id": 505,
        "question": "El ustalığı isteyen işler",
        "letter": "Z",
        "answer": "zanaat"
    }
]